有冇人都好鍾意睇連環殺人犯documentary

我唔知係咪我個人有特別癖好 但我真係超鍾意睇crime related嘅片 越血腥越好 要真人真事 連環殺人犯個d documentary真係好有趣 有無人同我一樣

有種想模仿佢地嘅衝動

#MeToo